佢話俾啲時間

Ex話想復合，但因為有女朋友，叫我俾啲時間佢去解決。求屌醒

俾d時間佢屌到條女厭先

佢哋同居添

唔好咁痴線好唔好